旺角東乜料？有人入路軌

有冇人係旺角東？

有圖再討論

跳軌啦 我係卡住個架車到 4個字前

有人入路軌=有人跳軌死咗

無死到

黑狗

引戰狗又引爆